大家打算今日點防便衣狗？

咁多外套，收咩都冇人知
利申：不捉鬼

3點鐘 維園見 早D出門口呀